好掛住日本嗰啲早餐店咖啡香味

唔知點解
係日本去coffee shop食早餐
不論係小店又好，連鎖式coffee shop 又好
一入到去就聞到好正嘅咖啡香味，仲有焗多士/麵包又係好正，又唔貴
屌打香港嘅早餐店

香港有咩早餐店

大家樂麥當勞茶餐廳嗰啲啩

我好掛住港式早餐
熱奶茶 西多士

冇咗香港starfuck個種嘈吵

香港宜家啲公治 連牙籤都慳返 求鳩其到

diu啲嘢食睇唔出有幾特別

service好(雖然剩係講日文)
咖啡好飲

樓主係食環境

咖啡香味

其實冇特別只係唔係專做旅客生意個種非常local

早餐店黎講 我掛住台灣多d

Txxdor

Doutor ？

去日本我先唔想聽到日文以外既語言/文字

樓豬個張圖幾yan?

コーヒーシャープ，幾時先可以去日本
我都鍾意星乃珈琲店

真係有陣特別嘅味

正

港幣4x蚊一個早餐，唔係去日本，唔會日日咁食

比狗食 太小變化
我好撚掛住港式早餐呀 屌你

茶記好多廢老

唔好日日食

唔食呢d,得番七仔飯團/饅頭 / m記

有D 7-11都有個陣味

唔係太記得，應該五六百yen左右

😭

tully同starbuck 一樣

吸煙區同非吸煙區冇分別
成浸煙味

不要再說了.jpg

去開全店禁煙嗰啲

同埋好似今年開始，東京所有餐廳全部禁煙（因為奧運），有無實施到？

係
成日係佢門口索咖啡味

星乃正

呢間環境唔錯

好多茶記枱底成地垃圾

好掛住椿屋

係椿屋買過掛耳式即沖咖啡

日本D三文治
平時係香港唔多食 但去到日本

環境 乾淨 寧靜 舒適
擺盤吸引 食物美味
邊有得比

香港有無コメダ珈琲

我都係啊

同朋友2個
亂入日本早餐咖啡小店
可能個老細見我地食得太快
又請我地食多份多士
d呀伯帶埋報紙去睇 慢慢hea

啱啱先講起 就見到呢個po

不要再說了

係日本朝早無麵食真係好唔慣

我又嚟

嗰杯咩黎

牛奶🐄

咁你咪去香港人開嘅茶記食啦，日本中把

我更加掛住酒店嗰啲任食早餐

花王柔順劑陣味(好似係)

落茶記屌個沙嗲牛斬加杯凍檸茶熱幻屌打你小日本偽洋早餐

西多我只會下午茶食
早餐黎講又肥又唔飽肚

呢間最記得去到十張四人枱每張都係坐左一個人
個侍應竟然係叫我係出面等位

專攞平價食物-納豆，鯖魚，紫菜，麵豉湯，咖喱飯

有日本空氣

點解牛奶有得落奶

日本唔興搭枱

好靚嘅拉花

係香港咁接受之嘛

臺灣咁多外食人口
真係冇得比
出街食比自己煮仲平

識去一定去小店

無記錯好似係500 Yen

好似NATHAN ROAD 旺角段, 信和對面
最近有間新開嘅早餐店 STYLE似星乃珈琲店 ?

7仔質素no offense

family restaurant d 啡味同包味
真係好正

parks&rec:
我唔明點解會有人食早餐以外既野囉!!!

上野某小店coffee shop

其實冇咩特別
不過聽到日文都開心d

最少唔會好似香港餐廳有人大大聲傾計，隔幾張枱都聽到

同埋日文發音本身係好聽

唔係掛，係青蛙定係熊啤啤黎

垃圾文化，尤其而家武肺都仲要人搭檯

我都好掛住札幌啲Cafe，早上多數幫襯呢啲，一杯咖啡+隻蛋+一件多士=500yen
唔知幾時可以再去！

日本珈琲店D咖啡同環境真係一流, 不論係食早餐, 定係去食下午茶都咁正

好多時一條友去, 都會坐係counter睇住老闆沖咖啡, 未飲先聞吓陣咖啡香味, 即刻醒晨晒, 有時仲可以同老闆吹返幾句水

不過都好懷念香港以前大牌檔嘅奶茶蛋治，而家香港啲早餐好似冇厘聞味！唔知各路兄弟有乜好介紹？

但日本立食都一樣垃圾

Fd杯咖啡有跟奶
佢唔要就俾咗我

想知港式有幾多變化...?
沙嗲嘔,茄牛通,餐蛋公,仲有咩.

嘔 通 米 扒餐 粥
已經5 種

我一定要食魚飯做早餐

我覺得洋食早餐，香港好啲
問題係環境一流

之前路過中環一間大家樂，見到真係好心酸
佢全部都係長條型矮身大枱
全部打工仔坐到密一密咁食飯

個一刻第一時間諗起呢個畫面

但香港食物質素真係每況愈下，要揾一間好食嘅早餐唔容易

而家香港食早餐$50蚊，午餐 $80-100
其實香港都有好多好野食
問題係9成人唔會食呢個價

利申：食唔起

諗起都好撚正

日本50蚊係食緊香港 100蚊質素
無得比
而且以香港租金平民店無可能做到日本果種環境質素

我咁講
純粹想表達起香港如果只是普通打工仔
而又唔想日日過住生存唔係生活，只針對早午餐計
其實唔係想像中咁貴
只要將心理關口提高少少少，每餐貴多十蚊廿蚊
你會發覺另一個世界黎
我諗如果返工regular 80蚊 lunch 絕對大把人可以負擔得起
只是大家唔想

喺街行住食嘢=唔禮貌 on9 d

有味嘅呢個post!

係日本返工好少食呢啲早餐
太貴

Ching你唔講我都唔覺似青蛙

本身應該係熊仔嚟嘅

香港有PRET A MANGER

都好睇食咩
蛋餅嗰啲幾好食
試過食阜杭豆漿覺得麻麻地

香港餐廳好撚污jo
餐具又要浸下 張枱又萬年布抹下 隻手都唔想托住食
成個感覺係快手食完醫肚返工
日本餐廳幾時都好乾淨 好少餐具唔放心

Starbucks

用最低工資比
鄉下850-900 大城市1000-1200
早餐都係350-650食得幾好

香港42蚊
大家樂有薄片肉嘅早餐34-36
凍飲+3 加粉麵+7-9

食最耐果次早餐，個frd系隔離食牛丼

好掛住日本
特別係d城市仔
泊低架車係門口嘆杯咖啡再揸車上路

名古屋？

最撚興明明大把位將1人兩人嚟嘅客質晒同一將枱
佢梗係諗住陣間自己會有一大班人嚟編埋同一張
遇到呢啲通常我即走，你真係有客掉位咪得囉
而家咁嘅時勢仲將啲人痴咁埋

講起就想索兩啖

隔離屋係日本人

平
香港D咖啡店一杯仲貴過佢一set
又唔差

香港茶餐廳正啲喎，每次去旅行五日以上都會掛住香港茶記，特別係歐遊

簡簡單單一塊多士, 一杯咖啡, 個環境好靜好舒服, 雖然食物未必好特別, 主要係你食完之後滿心歡喜又萬分期待既行程, 同食完要仆返去公司做社畜既分別

巴打咁勁既

香港真係好能柒嘈
D閪女人細聲講大聲笑

有無咩推介呢

有冇日式早餐店？

我大食 所以早餐多數去吉野家 松屋 sukiya

食過一兩次cafe 味道無咩特別 係高格調only

好靚

嗰種香味最深刻應該係坐 red eye 晨咁早到搵早餐食時聞到嗰陣咖啡味，印象相當難忘。

香港果啲相對叫好撚貴

日本每個角落都有香港人腳毛
名古屋好多咖啡店

日本每年人均咖啡消費量係亞洲第一位
解釋咗點解日本咁多咖啡店

我掛住便利店味
最近香港有時都有

終於有人發現

日本早上過種咖啡味
第度聞唔返

除左有日食煙, 日本cafe小店世界第一.

冬天1-2度係酒店訓醒，落去飲返杯black coffee睇日本仔返工, 再行下條街索下d清新空氣

最鍾意係cafe 靜觀日本人既日常

乜大家咁掛住日本
利申： 住左日本7年

有呀不過連鎖嘅多
東京食過間每朝得兩款set揀嘅早餐
幾高汁
唔係sukiya同松屋依類嘅餐廳黎
唔記得咗係邊